[冇圖] 呢個獸醫好撚索

好想比佢瘋狂抱

隻貓

肥美

Gay test failed

我要隻貓多啲

心口好似係真。ipad

注注注

好大隻貓

好似上過都市閒晴 好正

忍唔住笑咗 注乜鳩

開頭第一張以為姚子羚😂

真人靚過上鏡
但醫術

利申:係愛協做

推到有IG

隻貓cute cute

同我一樣

未入黎以為要bin芊芊c

個人中深到可以裝水

我要隻貓 條女走開

啱先都有睇到好靚

好大

隻貓

屌

留名

隻貓好靚仔

做隻貓做隻狗～都好撚過做人

泡菜整容樣

做狗都唔識吠

早洩？

好正呀

隻貓

呢張有d 似吉岡里帆

有ig未？

可唔可以幫我睇下條巨蟒

顔射,裝精

樓主人獸交
報警

屌好撚好笑

醫生我it狗有病

唔怪得班fd成日話我係狗 原來

氣勢子

而家先明

咪又係臭閪一個，
不過人地臭又點，你都無份屌

你又知人地臭

小弟未見過一個閪係香嘅
利申 五百人斬

瞄瞄瞄

原本諗住入黎睇張芊穗

佢有洋腸男友

人地同香港人結咗婚

結左婚唔可以食洋腸？

以為講緊芊芊

注能鳩

你做男優? 屌咁多女

打飛機500人斬

老豆教落 有錢就咩女都有得屌

[多圖] 索女獸醫學生張芊穗Melissa Cheung

呢個仲索

9up完仲想兜

條女好正呀
more

腳圖更佳

你唔講我都未明佢係到注乜尻

注注注 個巴打識玩呀有病先要睇獸醫

你屌埋我個份

我係中路野獸

哦打下針整下鼻 碎料啦

唔撚同樣既 ig呢

隻樹熊

女人都係信唔過

仲以為講芊穗

有咩動物叫聲係注注注

Same
[多圖] 索女獸醫學生張芊穗Melissa Cheung

隻狗俾佢醫過

原來我不孤單

有幾多人係為咗芊穗BB入嚟
好失望

其實關你咩事 人地都係無啦啦比人放上去啫

番號？

Me

lm

喂，人地之前上hk01影都唔係咁，咪是旦拎條友扮係wo

人都係動物姐

係佢睇下醫生先

屌你幫自己早洩做配音呀

以為係芊芊

仲要係絲打

陳亭熹呢位大小姐你識佢就知個格有幾好

幾索 肥返少少就更好

呢條女唔係結左婚咩

屌

笑到仆街

隻貓好肥

比佢醫過？

好一個出其不意

仆你個街笑咗成分鐘

有料爆

真係幾靚

邊似啊屌